睇攻殼都睇到訓著，係咪可以脫宅

冇曬以前睇動畫種激情點算
利申神作list睇曬，唔洗推我睇神作

求list

進擊的巨人

google關鍵字 lihkg 神作 推介
詳細唔講免騎劫

睇軍火女王

係

一開始食school days先

Same呀 以前可以坐半日睇套動漫
而家睇一集新番都專心唔到

去睇D獵奇類動畫
你需要一D官能刺激

可以一試

套邊攻殻
覺得面第2集電影原罪節奏最好

tv兩季都係睇到訓，電影未睇
其實覺得唔錯劇力足智力戰夠味道，但真係睇乜都眼訓，完全個人問題

試下唔睇一排 唔好逼自己睇

最早套動畫係95年電影版08年2.0係95年重製版
攻殻2原罪係續作

Tv版係平行時空（好似係
試下睇電影版，早幾日睇完覺得好正 好有哲學feel，而且畫面靚

仲有紅殻的潘多拉
時間點係攻殻之前

呢套唔掂

笑片

唔夠醒目，電影第二集睇到我

始終火影最好睇

睇下其他類型

死開啦屌你老母

一樣，第一次睇動畫覺得自己道行未夠

鍾意第二集多啲